我退出連登了

假膠, ON9 POST就上熱門
有心POST野果D無人睇..
唉, 反正多我唔多, 少我唔少..
你地加油..

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

等我今晚出埋個831集中帖先啦
根本係有幾個標題黨搞事
標題話有真相 入到去又叫人fact check
出完集中中帖睇吓佢哋點兜啦

btw照負皮你

唔係歧視P牌 但好多P牌出post都係標題黨 on99

下..

btw 是但啦

同感，但唔好放棄

88

同意

你邊位

咁早幾個月哩度仲係叫緊做兒燈, on9玩膠先係正常, 高質post沉底有乜咁出奇?

唉
agree

借之前一個巴打寫嘅文一用

佢哋大搖大擺行出警察宿舍，
每一個警察行過，都陰陰嘴笑鳩你班香港人：
「光復香港喎，時代革命喎。」
「曱甴。」

每一個圍過警署嘅街坊，
都要接受依一班警察，
仲有佢哋家屬嘅冷眼。
「嗰隻甴曱啊，」佢指住你，
「嗰日佢咪圍鳩咗喺到囉，
依家咪死狗咁。」

你忍唔住，你屌鳩佢老母。
不過佢一啲都無怕過你，
「甴曱！收皮啦！你打鳩我啊？！」
佢行埋嚟，再摸下你個頭，
「戇鳩仔。」
你忍住，你知道你唔可能打返佢。
佢拍拍你塊臉，
「點啊？你唔打鳩我喇？」
佢一啲收手嘅意欲都無，
因為警察已經為所欲為：
「又話黑警死全家？我全家仲喺到喎。」

宿舍隔離就係警署，
警察一嚟到就會將你搭入去。
無人知道裏面會發生咩事。
你可能會畀人打一身、
畀人彈春袋、玩屎忽。
你女朋友喺你隔離，
你唔知道佢畀人拉埋入去之後會發生咩事，
你保護唔到你女朋友。

「我要你同我道歉。」
警察一家望實你，同你講。
你唔敢再生事端。
「對唔住，好對唔住。」
最後你向警察道歉。
佢一邊拍你塊臉，一邊同你講，
「下次唔好喇。」
你覺得好興幸，
警察肯原諒你。

依一個就係香港人放棄嘅結局，
你班「曱甴」依家想放棄未？

88啦

8

巴打唔好放棄住先啦 多你一個好多㗎

講左好耐呢個問題，但從來冇人重視，唔用不推回覆。

九月八，遮打見！

最好2點半前到達簽署！

記定英文口號

最後唔好意思阻多你十分鐘睇睇人權法其實係咩黎

不衝擊，不破壞
九月八，美領見！

依度人人平等，已平等亦喺大家追求緊既野，你喺度做乜撚野呢

唔送

你叫樓主繼續死攬住個垃圾熱門過世啦 屌佢老母臭閪

你up乜鳩
我問：你邊位呀
95搭8=.=

熱門post 本來就係做文宣最有效既地方，樓主指出現有既問題出黎，就係有堆on9 係度推垃圾post, 真正有用既文宣或是要推既post 反而上唔到熱門，你而家反而屌鳩樓主？希望你假膠啦下，但我覺得依家唔係玩玩下，出膠post 既時候。

至於問樓主邊位果條on9 真係再應你都廢撚事

傻閪 所以五毛咪容易操控熱門囉 你地又死攬住唔放
所以根本唔應該咁在意熱門

要做文宣就落街貼街招 上fb貼

戇鳩仔，個個都好似你咁心水清咩？ 甚至好多人淨睇標題，唔會睇內容架。唔好淨係活係自己個世界度啦傻閪

我不嬲話個問題唔喺係五毛度，喺係推post 班on9 度

你係樓主？
我又唔係問你

連登太多post
同埋唔排除有水軍搞破壞
希望你明白

你夠啦

同你一樣 但唔撚理 加油

行開啦假膠
留意左你好耐啦, 你估唔知你咩料咩

？？？？？
你都係躝啦 屌你老母弱智仔

所以咪更加應該叫人唔好淨係捕住熱門睇囉

屌 講極唔撚明

其實你走就走，唔需要特別講出嚟

其實想屌你好耐,

有破壞無建設

不可一世就係你依種人 88

仲唔快d躝？唔好話走又唔走咁柒

更加要留喺度幫手過濾資訊
做整合

同感 認真出個po 自推到懷疑人生都冇人理

努力梗架喇

我再講多次

熱門不嬲係反映緊啲人留意緊啲乜野
好似娛樂八卦係6月前一直都係熱門
依家有人打算控制人地留意乜野係好撚正常
所以我地係應該叫人
不只睇熱門

班傻鳩癲架 淨係識睇熱門然後鬧人點解熱門冇乜乜乜

但係其實時事台大撚把post傾緊

樓主，上連登唔洗太認真，上黎當撚下狗

呢段時間d行動多數由tg黎

有用既資訊得攬炒巴一個

其餘唔係fake new,就係呃鳩手足去送頭

保持獨立思考，唔好俾d弱智資訊影響自己

咁就放棄？手足比人爆眼都未話放棄你知唔知羞?

美國新聞聽日 一 定 影 我 地，所以

聽日一定要和理優！

不塗鴉、不雷射、不闖入

一定一定要 莊 重！

有人搞事都要冷靜理性解決

大家而家求緊美國呀 態度行為要上得大枱呀！

上年都已經叫緊唔好剩睇熱門

唔係熱門先有睇嘅價值架嘛

香港國歌《願榮光歸香港》
全民都要識唱

連登不嬲係咁

我都奇怪點解你得兩頁回覆都上咗熱門連登有啲嘢壞咗?

Bye

再見，你離開既決定係岩，呢度太多幼稚天真既人，被人撚兩撚就痴哂線咁

少你一個少好多

不過兄弟爬山 尊重你決定

不推文

悔氣撚係第一級重犯
衰過鬼、策略失誤、膠post

成也連登 敗也連登

咁多人，一定有害之馬架啦，有用無用自己過濾啦

濛巴都屌

走咪走囉

明白
但唔支持
因為LIHKG 正正需要你 we need you

可以指出手足有咩不足之處，作出改善，唔該態度好啲
大家同一條船
留返你啲怒火俾過街老鼠同個仆街政府
手足唔係你既敵人

樓主， 退出前請推一推

明天正式勾結外國勢力

P牌仔無力一推，
請你退出前 多做一件好事

你睇睇你自己出Po冇人理
如果你上到熱門 情況就唔同晒啦
你估人人都似你心水清咩

老老實實
依家D標題黨真係好撚離譜
標題同內容完全無關都得
仲要千幾正評以上
睇到真係屌出聲
呢排我都睇少左好多連登
頂唔順班友

咁你又唔報幫手推 成日係度屌屌屌

屌佢哋
標題話真相大白
入到去又要人fact check 仆佢個街

係你至好講，唔好再見了。

唔好退，少下一個，好快就冇得你上連登

你又知我無?
唔撚比屌架?
邊黎到d咁低質既會員..

樓主 唔好灰心，大家努力 正視聽。

擺明敵人想洗版式攻陷連登，我地可以反擊！

分代撚 88

分化

仲有好多反話撚
標題同內容完全相反
一睇個標題真係心都離一離

其實係
琴晚旺角太子嘅事 都俾沙田狗婚禮搶曬熱門
正經post唔推咗先。。

ok byebye
冇你呢種人大家會更團結

再上死全家

唔使口水戰， 我地全力反攻！
推行動 POSt

咪連登囉 係咁低質架啦 快走唔送

嗰啲我可以接受到少少
因為唔算係fake news?係fake opinions

又話走又繼續回post
笑死人咩

係呀 而家撐警都係情況唔同晒
仲可以為所欲為添 你唔撚去撐？

我從來唔介意我d post有冇人理

認同你

但希望唔好放棄

仲唔走既喂？屌你老母賴死？

唔比你放棄啊

完全同意啊 屌你老母

你自己懷才不遇 講嘢冇影響力
之後屌人哋講極都唔撚明
(你care定唔care㗎究竟)
唔覺好荒謬咩？

我見你咁有潛質都冇人理

好走

乜撚野懷才不遇
明既一早明左
我得閒出黎屌下班蠢閪又係懷才不遇啦喎

原來咁中意犯賤宜家先了解你

睇埋先退ok?
========================================================
我地聽日應該要同外國傳媒講9月7日香港警方實施了全港性戒嚴
同時今晚twitter開個#HongKongMartial tag 加埋今日香港各地現場的相出post 吸引外國關注
========================================================
(求共識)太子有死人 新屋嶺有輪姦 所以點?

dunno do what

對我呢講你呢個都係on9 post
咁都上到熱門
咁小事就叫春仲話想爭取五大訴求

躝啦屌你老母

成班on9推陰陽眼玩通靈術都唔推文宣

嗚嗚 我屌完班蠢豬
我屌極佢哋 佢哋都唔撚明我講咩
其實明嘅一早會明 我唔係要咩認同感呀
只係得閑出嚟得嚟恥笑班蠢豬啫

唔好！一個不能少！

如果要靠呢d野攞認同感都幾撚失敗

啱呀 好彩你話自己唔care出Po有冇人理啫
你都只不過係太得閑咁啱有心機出嚟屌樓主啫
雖然你一早預咗佢唔會明 唔知你屌嚟做咩
照你說法 應該係無所事事 先至咁順便屌一屌啫 雖然唔知屌嚟做咩

啱呀
On9 post勁易推上熱門
仲有呢種灰心post都係
認真post就冇人理

都唔知你做乜柒

搵認同感 一啲你唔需要做嘅事

走啦你
原來話有心post嘢無人睇係自己個post
你當自己邊撚個?而且套嘢講到口臭
大把人睇過
唔知你個post有幾高汁
分化撚快啲走

food panda 真係好使好用

唔記得開不推文

手足我地喺到呀

同意
呢幾日連登真係慘不忍睹
睇晒成個熱門 除咗聽日活動既post 外無一個睇得落
全部fake news 帶風向on 9 post
仲咁多正評
不了

郁D就割 ON9

講真tg gp既消息仲有用 起碼無打飛機poat

3個月都黎 仲淨係識睇熱門
好行唔送啦

推

一早係咁，但係唔好放棄，做到自己力所能及的事就好。微小的力量也是力量，燎原的起初也只是星星之火。

真係好多，係咪好多人比人偷咗account ar

堅持呀
頂住呀

有鑑於最近在香港發生的嚴峻局面，我們見證着香港年輕一代為保衛香港的民主自由和法治，不計代價地付出。作為一群身處海外的港人巴打絲打對他們所付出的血汗我們一一看在眼內，因此我們召集一眾志同道合的海外港人，希望略盡綿力為這班香港勇敢的年輕人做一點事情。我們希望再次發揮香港的獅子山下的守望相助精神，提供一個讓他們稍事休息，暫時離港到另一個國家的打工渡假計劃。在短短的數周內已經有數十個家庭願意伸出援手，讓此協助青年打工渡假計劃增添不少力量。

為香港自由努力的年青人，你們並不孤單也不應放棄生命，帶着烈士的遺志將恨化作愛留存力量。
你無需感到灰心自責。只要你有勇氣踏出一步，世界仍然很大有容納我們之處。
所以請你不要放棄你的人生，歡迎參與體驗計劃讓我們協助你在澳洲工作假期。

將下列的協助計劃表格填寫，讓我們幫你完整的安排合適的家庭作為起點。
我們下列的服務安排包括私人以電話一對一收集及核實安全保障每位的私隱權，
所有蒐集的敏感資料將根據澳洲私隱條例處理，本會絕對不會隨便向外透露所收集得之個人資料。

方便入黎同我們傾傾你的想法

#standwithhongkong #welovehongkong

認真
有無正常tg gp入
唔想上連登睇
好辛苦
睇到自己情緒出現左問題
依家成日個腦都係死死死死死死死死

估唔到一個灰心post 引晒d分化撚同五毛出晒黎

認真post無人理

全民發起我不自殺聲明運動

本人xxx，謹此聲明：本人身體健康、思想正面、樂觀開朗、有堅強信念。
I xxx, hereby declare: I am healthy, positive, optimistic, cheerful, and have strong beliefs.

本人承諾，在過去、現在、將來無論遭遇疾病、政治迫害、艱辛或其他任何情況，都絕不會做出自殺行為。本人除專制暴政以外，並無任何敵人。如本人遭遇不測、自殺、失蹤或任何非自然死亡，包括車禍、溺水等「意外」，均為中共與港共暴政指使加害。特留此存照。

I promise that in the past, present and future, no matter whether I have suffered from illness, political persecution, hardship or any other situation, I will never commit suicide. I have no enemies other than tyranny. If I suffer from accidents, suicides, disappearances or any unnatural deaths, including accidents such as car accidents and drowning, they are all murdered by the CCP and the Hong Kong Communist Government.

#我不自殺聲明
#NoSuicideStatement

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

真